呢個應該係最多藍絲睇既新聞PAGE，幫手留言同舉報

時聞香港
成380,000 LIKE(唔知真定假)

各位和理非上!

推